有冇手足見到志安單野咁多人講即刻周圍講話人地無聊膚淺，唔知有咩值得講

型到仆街
呢獲簡直完美展示到我有幾成熟！

清高、與眾不同，企係道德高地

成班港g

威完了，打番場lol賀一賀佢

IQ題 邊種動物踢波嘅時候守龍門最勁

Ching d iq題有聊好多

系,如果少幾個許志安post多幾個iq題post連登就更加有活力氣息了

幾成熟?
七成熟

好能尷尬...我唔阻你了...